睇見d奶共議員出黎抹黑抗爭人士被圍屌，我真係笑撚左出黎。

唔好比佢停，奶共政客隻隻都係過街老鼠。

天水圍個邊屌到佢地敗走！

班奶共狗呢排係咁洗街擺街檔 譴責示威人士，我屋企個頭都有，見一隻屌一隻，屌到班奶共狗變成過街老鼠就啱。